孫興民贏埋歐聯可否做世一

預計決賽入三球

自從我買咗佢有波入之後，佢就入球荒了

牙朗連贏三年都比牙花騎能住

過撚到我利呢關先算啦 我地文尼沙拿鳩踢都入你幾球啦